［學術討論］大家覺唔覺香港一旦遇上恐襲 死亡人數一定冠絕全球

如題 香港人危機意識係負數 連尖沙咀地鐵縱火案入面d人連走都唔識 整係識拍片 一旦發生既係東京地鐵沙林恐襲 相信應該死既都過千 再加上香港鐵路系統既安保係零

你話有鐵路警區？

通常都係等退休或者燉冬菇既至會派去

你話有反恐特勤？

佢地最多米係中環站金鐘站九龍站巡邏 但各位巴絲又見過佢地幾多次係到巡？

更加唔好講點面對遇上恐襲既教育係零

最大問題係宜家每日150個 共狗要係香港搞人類清除計劃話咁易 再加無窮無盡既蝻 一個唔好彩當中一個係鬧市一聲大叫allāhu akbar 就一鍋熟

你話香港恐襲

你話香港恐襲機會低？

得罪講句

香港岀名係其一 國際金融中心 一旦恐襲成功 你個朵一定響晒 仲可以打擊外國企業 影響人地經濟

其二係人口集中容易成功 其本上係係銅鑼灣拎枝槍合埋眼射都可以做到100%命中

寒戰入面有句好岩
香港係亞洲最安全城市 只係仲未遇上危機

求指教 新手開post 係舊登4年都仲未分到5p字
自

如果全港大停電應該都好多人死

對唔住巴打 我以為自己已經好小心

熱死唔再講 無得睇av已經間接令風化案上升

港鐵全線停車，上次中電停一陣都搞成咁

認同 如果突然停電 好多大型基建系統要重開並唔係好似開電腦咁簡單

人口太密，疏散地方太少，唔好話恐襲，大火都已經好危

上個月去過韓國 如果只講民防 真係領先香港一個世紀 其他就

南韓會有戰爭既風險大好多, 佢民防做得好唔出奇.

定啲嚟啦，香港同伊斯蘭扯唔上任何關係咁濟

要你個國家得罪過人地人地先郁鳩你

係咁搞美國同西歐係因為北約有出兵打中東 仲有俄仔都係

東亞地區無咩點受外來既恐襲係因為東亞國家同佢地無咩過節

認同 但反而擔心既係本土 近期既恐襲好多時係本土既伊斯蘭 有部份甚至係佢地既第二代上網被洗腦而發動

全球聖戰 香港始終有機會

而且可能我唔熟悉 但香港岀入境好似好寬鬆 好容易就黎到香港

好奇一問 其實香港係唔係已經無防空警報或者災難個時會響既警報？

就算係本土 都要有個原因先炸你